英超變天了

所謂big 6已經唔存在了

愛華頓冠軍

cls